秒回到世界終結

唔知點解深夜個人特別多野諗

因為你係ipad仲要肥婆

冇人理我

屌你

hi 終於有人

我好肚餓

我都係 食飯前飲咗少少變壞左嘅牛奶 之後胃痛食唔落飯

咪又係肥婆

我問人借ac架 利申44kg 154

肥婆無理正常既

唔洗利申既
你點吹都唔會有證據架啦

看盡人生百態

好啦我認我係有肉地得未

無圖你講乜都得嫁啦

唉 平時吹開水果堆唔鬼見哂 可能走哂去拍拖

冇錯

唉我最近失戀冇拖拍

都失左兩年冇拍了

點散?

好撚肚餓

食野啦

只要你肥得起

初戀黎 第一次拍咩都唔識

加一 如果我有經驗或者結果唔會咁
不過算啦 佢都唔係啲咩好人

初戀果陣肥左1x kg
利申O2

果陣 男校出黎無耐 連點同異性傾計都唔掂
雖然依家都仲讀緊男人科

巴打好曬

幸福肥喎 我同佢一齊嗰陣時間身形都冇點變

咩科

工程

唔會呀我家姐都係讀工程
身邊好多女仔都想入

可能係因為我係讀理科班啦

入去做女神咩 入到去真係咩女都可以拍到拖 有個成個catgirl咁都有拖拍 條仔仲要瘦到得佢一半

唔係掛 不過我好憎phy+drop左 應該無緣啦

Phy好玩過chem好多

刷首抽啦

phy and chem both shit
不過對chem有興趣啲所以drop左phy
但校內成績phy好過chem

做咩咁sad

難d喎

鐘意計數多過背野
但依家d數

好悶又瞓唔着

背野叻但懶
數學差因為懶

我都係 諗起聽日又要六點半起身返學就想死

9up

你講緊星期日定一

又肥又矮

而家凌晨梗係一

瞓得2個幾鐘不如唔瞓算

食屎啦你知你米八啦
矮又點 點都有人要架啦

ipad肥婆 不了

我意思星期一

中學雞番8半？

名啫

0755呀屌

米八又點 咪又係毒撚

依家興咁細個上連登架咩

有冇人有聽關楚耀首死亡之吻 幾正

Sor get 錯
上堂補眠咪得

死火變左做老餅

聽開泡菜歌

點毒法

你老喇

唔想留班呀 要努力讀書入大學!

你yr幾

聽得皇上老得去邊

90後不再年輕

Hi

笑下啦

3

悲哀代言人得唔得

巴打9幾？

聽邊個

無女性朋友

old news

你講得出既團我都有聽

早晨

95

咁你有冇鐘意邊個

好彩 96

做乜咁夜仲唔訓

好q悶

小學中學都有掛

中學男校 小同得番一兩個有聯絡 不過都有仔

唔好扮後生喎

見到ex個my story之後瞓唔著
冇諗過佢仲好care我

omg!!!!!yeri joy

係你飛佢定佢飛你先

我都話自己老 後生已經過左

中學男校 小學無人仲有聯絡

Irene最正好冇

Sad story

我同小學嗰啲一年先見得一兩次 中學女校

可以話係和平分手 我等佢開口

中學男校+1
小學得番一個有聯絡

有幾多男校女校撚
邊區先

唔知點解對irene冇乜feel 不過真係幾鍾意yeri joy

何文田

港島

我果區得一間男校 講左即係自爆

我極度懷疑我地係同一間

咩料

你講左都冇人起你啦 都冇熟人

咁即係佢飛你啦
佢係story點打都好，只不過係想人地留意佢。
或者可能唔係打比你睇，只係會想其他人會覺得佢好慘

唔撚係啩

附近係咪有間女校

St. Francis ?

我冇㩒入去
個story係post緊一首歌
嗰首歌係我好鍾意嘅歌
而且唔出名唔會係其他人

2間附近都有2校喎

嘩屌

又真 馬鞍山

勁女校囉

套校服

唔近

Im watching you

咁都好d
咁你係咪變左男女校果間

肥婆著你都睇 唔係嘛

好撚驚 你點知

邊間轉咗男女校呀
Btw 巴打你讀鄧xx ?

又多個

我認得你

多個乜

我都認得你

早晨 我依家好驚慌 咩料

丫屌你
余振強轉左男女 一級得三條女
姐係你附近果間係德闌

肥婆都係肉 好過去自瀆

你仲未答我你點知呀

睇到你掛係房果套校服

我都聽講過 唔知係真
係呀

我冇掛校服係房

我見到有 唔洗扮野扮鎮定

咁巴打你都幾讀得書

認真問你點知

我果間垃圾嚟㗎喎 而我係垃圾學校中嘅垃圾

係咩 點都好過我既

肥婆晚晚

鳩估 咁都中

冇人夠我個間垃圾

話就話英中 去到我高中果陣form1唔可以全部開英文班

咪玩啦

港島咁多間女校

剩係識你果間

健康院話超磅
我話屌你老母

淨係識消費啲校友 攞以前嘅野打飛機
完全唔顧學生感受 同幾廿年年前一樣咁封建
將來如果生嘅話 無論讀咩學校都好都唔會比佢入呢間

名校嚟喎

下我想講我間學校冇乜人識
個個都係識聖心嗰啲

我個間頂級啵
個ching中三走左 去左創Casablanca 年年都叫佢返黎打飛機

以前的確係
不過依家連裏面啲學生都唔覺間學校好
學校見到學生質素下降就一味谷佢哋
結果咪適得其反

有番咁上下歷史既學校係唔會輕易作出改變 一路覺得以前果套work

我果間出gay佬歌手
友校就出農夫

其實因為以前識人啫

農夫

訓唔著

唔好訓

依頭話自己冇異性朋友 果頭就識女校囡囡
你叫我點信你

女校男生

食屎啦如果可以好似The purge咁犯法唔會俾人拉
第一件事就係連埋啲老師炸咗間學校
唔好為害人間

早幾年唔差

陪我傾計啦

我果間最岀名嘅校友係林夕

咁就4點 好廢青

我間學校好似仲拎緊我bafs黎打飛機
聽班人講
你地師兄師姐好勁架
我果科冇人唔合格
DSE好多人拎5以上

咁勁

後日返工 諗住返埋工先瞓

之後都唔知有咩名人校友

講到你好似早瞓就唔係廢青咁

鐵人咩

我嗰間最出名嘅校友係某現屆高官同某Cctvb主播

唔開心 唔想瞓

巴打又有咩心事

咩事

冇事

開名都唔怕啦

晏晝瞓咗好耐而家瞓唔着

以前識 無聯絡架啦

依d鐘數好想隊酒

有女仔埋身都冇用

偽毒

唔想自爆

無錯 太毒 唔識點溝通

食小D野要多菜小肉 多做運動先會瘦
我屌你老母 我一日三餐食小小野都生肉
再食小D會死

信我啦死肥婆

我係會鐘意揀定一個 其他人點追都唔受

試吓食嘢之前飲多啲水 增加飽腹感會唔會好啲

做乜鳩

對消化唔好

你唔好叫我死肥婆咪信你

肥婆

朝早食通粉 晏就食三文治
夜晚都係 唔知係邊生肉

你估食極唔肥好好呀

偽毒可恥呀

毒撚心態
我都係

夜晚幾點食嘢

減唔到啊屌你

又扮Fd子 利申偽毒

7點幾8點

三文治d醬好肥 試下食麥包既三文治

我想肥少少呀

唔食麥包 食生菜蛋治 冇醬

麥包好食喎

試吓六點鐘之前食
我有friend係靠呢一招瘦勁多
不過佢六點鐘前嗰餐唔會特別控制卡路里

無可能搞得掂我 俾人寵壞哂 唔食掂都唔肯掂

死偽毒

我瘦係瘦臉 唔瘦身

肥婆食埋人地果份仲可恥

諗起個個麥包

非hehe

我想知點樣可以淨係瘦手臂
唔知點解我其他地方都ok淨係手臂肥

肥婆真係飢不擇食

瘦面真係幫唔到你 搵胡鴻坤

扮咩啊 肥到無頸啦你

朋友口中就係話 個身形瘦返 根本你就係差高度就完美

其他地方ok 冇波都叫ok

你食屎啦

曲線讚自己 ？

都話咗名可以亂改啫 我改個名做林宥嘉咁我係唔係啊

直線

明明就係iPad

做下d 簡單workout囉認真

擺明直線啦

男生女相 yeahh

你又幾大呀

肥仔波都要講size

好耐冇俾人話過自己係ipad勁不爽

愛人 你太知道害一個人 怎樣害一生

求幫評個女仔咩cup

屌 你有聽!!!!!!!!!!好鐘意佢

點睇呀 32a-b 有貼身相先睇得出架

點睇都係男人

比個豉油碟佢算啦

新碟係唔錯

人地大波妹

真人高唔高 骨架大唔大? 見佢咁瘦一係就32一係就34 不過應該都係a

我先係

點解唔可以係33

有冇聽其他專輯

係A就得 36A都係A

bra size係32 34 36咁上

可能有b嘅 不過要緊身衫先睇得出

毒撚未去過bra鋪

都係聽佢大路既歌 伯樂 浪費 勉強幸福 傻子

男人老狗去買bra? 又無女朋友

去賣bra

同路人啊 會唔會去佢6月香港演唱會

有冇好用bra介紹

賣飛啦咩？ 無人陪
我想搵人陪我睇容祖兒side track 如果搵唔到應該會自己去 講出黎都覺得痴線

你邊洗帶

豉油碟

未開賣 你會睇幾錢 可以一齊去

你食屎啦你 救命好委屈

你咁迷佢 我諗你都係買最貴架啦

諗緊 不過要儲錢 想去遊學 儲錢證明俾屋企人睇唔係挽挽下

你死喇 挽你老母

sor

如果平平地睇480 又唔洗講到要儲既
好想睇容祖兒sidetrack啊 月尾開show啦

男仔咁擺腳有冇問題

ching ho ball

觀塘海濱 ？

yup

我意思係其實睇咩價位都無乜所謂 但要儲錢

咁撚細既隻腳

想去邊到遊學

唔得咩

我覺得無問題

夾腳呢

唔會唔舒服？

幾大 應該冇人夠我隻腳細35

圖

買童裝

唔會 最舒服既坐法
你叫我張開腿咁坐 我係巴都會尷尬

英國

通常我都係mark大腳坐 粗獷d

得呀

平胸好慘 我話我

最鍾意翹腳坐

我唔鐘意mark大腳 好尷尬

夠平

你幾大

女人腳差唔多啦 不過你肥婆喎 咁細隻腳企唔企得穩

小姐 買鞋俾個女呀

以為你話我平

我都平胸啊！
利申巴

係暑假想去幾個星期定直頭過去讀書？

😂😂價錢平

好過肥仔波

你話佢平就話佢平喇
ching ho ball

幾個星期 唔想浪費屋企錢同埋屋企應該唔俾

冇咁衰

20

應該係問緊個胸幾大

係呀

睇錯 以為問緊幾歲 反正平胸

個人黎講鍾意大波

英國好悶 不過幾個星期都好玩既

但係冇大波鍾意你

唔洗咁傷心喎 未開始發育姐

你去過?

Sad but ture

平胸都唔會鍾意我

true

無 美國就去過

人大左先發現平胸係失敗者

Sor 手快快

原本想去美國多啲架不過屋企人唔鍾意美國 加上鍾意英國口音多啲 去英國算

住過一年 會蒲就好玩 唔蒲就

未夠秤

樣子可補救

Ching 幾歲

樣子平平但好彩有男朋友

16

智商問題

我覺得美國口音好聽d 雖然聽落好粗魯

00後 唔怪得打挽字

日常生活梗係美國口音好啲 不過如果係工作場合或者面試嘅話都會係英國口音比較好囉個人覺得

你又唔好嬲 第一次俾人屌我打5p 我扺打

放心 依家比你過去浸 3 5 7年都未必學到人地口音

16歲咁夜都未訓架咩

仲細過我

6歲就話啫 無衝突既

想當年10點半就訓

唔通我同時代脫節

其實平時講嘢都有盡量試下練 不過發揮機會不大 冇理由平時同人用英文講嘢都用

你老啦

瞓唔著 由細到大都夜瞓 可能係因為咁所以先咁矮

成班老餅

我16歲果陣靜係係屋企做宅女打機架炸
但打機都唔會咁遲先訓 仲要唔係長假期 西利

16果陣同女仔傾電話 佢有佢Up我有我瞓

唔知點解我好捱得夜 testexam前一晚可以唔瞓但做卷嘅時候都唔會瞌眼瞓

😒做晒功課未啊

過咗16幾耐啊

好似冇功課

4年

走啦有女

你幾歲

果陣讀中學拍拖 男朋友會晚晚講故仔哄我訓教
成日佢有佢講 我就訓著左

隔住個mon都feel到你好老

同我一樣喎老細

so sweet

仲係細路樣

絲打咁多拖拍

但係面上嘅皺紋已經出賣左你

中學都果幾次 邊度多

冇

幾次咁多 中幾開始拍

我a1

岩岩一開始番工果陣比人問我幾時中學畢業
我20都黎啦姐姐

中學得1

你話冇咪冇囉

我宜家仲係俾人話緊

中一果陣有拍拖 中四有一個 去到考DSE果陣多一個 邊度多

我都係中四啫

女同學好主動追人

A0 冇討論空間

可恨我拍左兩三次都係發現鐘意姐姐
最後同左個銀行姐姐一齊

22

校花 中學好少同學拍多過1次拖

我都係覺得大個自己既男人先靠得住
所以無再同中同拍拖

old

咁識食

巴打一定好靚仔

同意

利申個樣麻麻 可能性格似男仔易溝通
成日同男仔個話題一開都係講LOL

都要人地接受到小妹妹先得

細過自己既女仔=智障 會發神經

我性格似女仔

都要小妹妹接受到老人家先得

如果個樣好後生呢？

你20炸喎 我要搵最少都22以上啦

收聲啦死肥婆

ex大我5年

性格唔關個樣事 個樣好老都可以好幼稚

咁你男朋友大你幾多

姐姐都唔錯 好似係

收聲啦毒撚

點先識到女女一齊打機
利申前鑽石

岩岩好2年 反正唔好同年 多數男仔會遲成熟d諗既野會好唔同

鬼唔望你買唔到林宥嘉演唱會飛

ex大4年 我都係嫌佢太幼稚 可能係個別例子啦

我白金炸

利申無人幫我代打單排上

我俾人話思想似中年人

同我排 比你carry 我

搵叔叔

你係咪果d個樣好後生但諗野成個阿叔咁

屌你 冇可能 識人有飛+有豐富購票經驗

我打下路炸喎

說慌的人 要吞一千根針喔

打過幾次 淨係識死衝

可能同年既人講緊玩咩game返咩工
我係到諗緊聽日返工做咩好 點做先好

我沒有說謊 我何必說謊

番去玩ipad啦死肥婆

少左玩啦 要番工 要收工先玩到幾鋪又訓教

咩路都識打 sup上鑽 依加同fd排係咁跌區好爽

冇ipad喎

巴打做盛行 ？

小弟做酒店 靠關係坐緊office睇人

五點喇話咁快

西利喎我驚我雷

有關係真好

你玩ad?

7點起身番工

唔想做就唔想做 屋企人逼我真係會走

我都係打開sup ad打得好被動

星期日都要返

星期日

聽日放假 連番左8日

星期日返工會喊

爛鬼parttime番shift

咩工 要踩到咁

慘

服務業 一個禮拜一日假果d

馬爾 sup好勁 爬分一流

便利店

返過廚 1.5日假

我用好主流既sup架喎 sona nami

反而鐘意番星期日 周圍都人多唔想同人逼 典型毒撚想法 平日放假落街食野都少人d

以前翻過7仔 任飲任食

常餐c

拎曬d印花得唔得架

屌 我返Ok佢編我全部返夜晚 我立即辭職

So call高級護膚品專櫃

好想比你瘋狂sup 淨係鍾意玩汎同路西恩 夠型

聽聞係有數 d客唔要先拎得

一齊玩過2日 依幾日同男朋友拍拖 連放2日

好想瘋狂換公仔

只可以拎個客唔要個啲 唔可以自己拎 部收銀機有記數 自己拎會報警死

叫你男朋友同我拍拖

唔好再係毒撚面前提另一半

Gay

佢係我格黎訓緊教

完啦好嗎

我訓唔著無謂嘈醒人啦

點解冇女朋友係我到瞓緊教

啪啪啪完大教瞓 女既上連登

因為你老

請樓豬日日開po

收聲喇 打個電話叫女同事上嚟瞓

住堆係酒店 ？

就快天光 食唔食個毒撈先訓好？

50歲個個?

可惡 我都想食 煮多份

fatt

我屋企係酒店隔離

說穿了

好餓

最老35 我個部門

行番工 好爽

其實係我同佢番工既更唔同 佢番早 我成3點先番工 佢陪左我咁耐已經好攰啦

後巷等

得一個女同事

黑絲

一齊食 據聞可以豐胸

得兩個男同事 其他女

煮左啦 ？

成日睇 超正

行5分鐘 馬路都唔洗過

未 怕肥

唔明有咩咁正其實

爭扎緊

我以前番學都係咁 20步都唔洗番到學但成日遲到
成日58分先出門口

你瘦都冇人要 食啦

腳短腳粗著咪唔正

你試下著翻學

男人老狗怕乜鬼

咪係

我返學日日遲

好致命

唔想被記shortcoming

遲左最緊要係食個早餐先再番去

直線抽擊 依加去煮

我就係食早餐遲

大個左發現跟本唔重要

食埋我個份

點解唔遲到先食早餐 要珍惜訓教既時間

根本冇人會理 唔係犯法就得

印落report card呀

wfc 冇人睇

挑 我果陣走堂都由佢寫
咪又係咁 上到去個個都睇成績既

一齊番工識？

有機會repeat 所以shortcoming可免則免

nola我番工果到無男人

ok 係邊返 我去識女人

介紹我翻ok?

求介紹

唔好啦掛 個個都結左婚 一係有男朋友 成間鋪得我一個最細個 長工既話 parttime更加唔洗講

拎張DSE俾腦細睇定成績表 我成日遲到早退缺席未撚驚過

一堆厹

收聲喇 挽

突然諗起 如果我夢想成真 我真係儲孤獨終老

你講乜

自言自語

賣女人野？

笑死我

回錯

佢仲要驚先好笑

食屎喇 曲線話我女人

雪糕

想食

會肥

我知

喂阿你唔好咁啦

喂阿

肥

幾好食其實 但禮拜既生意係平日既2倍有多好誇張

都 話 我 係 有 肉 地

知喇知喇已經好少食

我鍾意你個名

有品味

仲助長佢

痴身又嗲既女仔講喂阿真係

肥婆晚晚要食牛腩

咁你答我應該幾輕先叫瘦

我個名話說係番工果陣開ac甘岩見到依支野就直接打左落去

FF少陣啦毒撚

喂啊

FF完未

你唔明架喇 強勢既女人係你面前變到貓仔咁

喂阿 好肚餓

點樣脆皮醬

狗也不屌

1個撈=3碗白飯 好似係

節落凍野果到 佢會變左一塊塊脆皮

M記以前果種 ？

學校啲撈麵食完成日都有陣味 狗也不屌

係咪杯裝架？

唔識食嘅你 唔怪得又肥又平

煮撈面要有技巧架 你估個個煮都都好食咩

唔係 新地筒黎架
唔好再講了 戒哂d唔健康既野

好想再食

好似係 我食雪糕唔鍾意加醬

啲面太濕或太乾都唔好食
利申 琴日岩岩拎琴煮撈面專精7

佢個色水似未落醬 望到都唔想食

以前個工人整得勁好食

fku

邊間

rich

我連煮都懶想食去7仔買就算

beef shake

講還講 唔好貼圖

落左 好撚好食 老母煮得好難食

好唔好食 咩價位 窮學生食唔起太貴

好撚貴 以翻7仔要係咁煮係咁撈

幾好食 價位唔記得 好平 不過係泰國

好貴 雖然撈埋佢咖哩魚蛋個汁好正
好耐無食了

咪食啦 肥啊

好掛住日本既拉面

知道啦

你地就好 成日去旅行

講左咪撚貼圖

我想問你地起身第一件事做咩

Mark大眼

日本壽司大

垃圾ans

我人工唔高都拎曬去旅行 成日比屋企人罵點解又去旅行

好想再去日本

番工

掛住食 好廢

表示儲唔到錢

冇時間冇錢去

我2月去完黎

唔會照鏡
利申會狂照

生牛肉唔岩我

好想衝入廚房煮野食

去shopping定點

拎個磅出嚟再講

毒撚照咩鏡啊？

唔照唔整好我係唔會出門口

吞拿魚黎 好撚正 好惹味

會用水抹濕個頭再用風筒吹個型
再用髮尾油 之後咪換衫著鞋 換下隻貓講掰掰就走架啦

照下塊鏡先

咩都有做下 去左11日 情人節係日本過

最憎

有冇

後面個句冇必要講

還我清白呀

你幾高

我一定要洗頭沖涼 吹頭跟住gel 襯套衫同狗狗玩陣 再返酒店換制服

紅字重點

153-4

有去滑雪 但唔知滑左乜野

腳指好肥 個磅做過手腳

收番埋d腳趾啦肥婆

番屋企都洗左頭啦 我已經日日洗 起身懶得再洗頭
咪吹下佢就算

你出先定佢出先

滿意未 屌點解我會理你

出門口 返屋企 瞓教前都沖涼

我地而家交番比新聞部

你頭髮唔長姐 長小小都好煩
利申中長髮

屌我6點要訓啦 訓唔著都要迫自己訓

垃圾

師父我聽日要去拍拖架你估我好似你咁得閒

人黎 同我斬晒佢啲腳指佢

聽日約左人 打算放飛機

今日有fd生日要食飯約左人行街 冇打算瞓

我屌

最憎你依種人

其實我唔好得你好多

做乜

你幾高姐都唔答我

仲係條街?

對唔住囉 唔鐘意同唔太熟既女仔出去

No na 今日咁Q凍

咪答左153-154

今日好熱喎

sorry睇唔到 都唔係好重姐 我高163有無半個頭高你

有

好撚凍 我手腳冰

凍喎 我著裙都凍到傻下傻下咁

我要做消防！！！！！

👉🏻💦👉🏻💦👉🏻💦

大家都應該要早d訓

上身肥睇落我好肥 想個胸細啲個人睇落冇咁腫

想點

慘得過我平胸

共嗚

我而家短袖

矮真係唔好胸大 160up先好胸大

又話iPad

男人會簡個大波定係平胸高既女先
一定係前者囉好無

但係矮子大波真係好核突架 成個波咁

睇樣先

我都係想大小小姐 我唔洗好大架

我會揀矮 平胸 真心唔覺得波大吸引

樣靚一樣無死

agree

按摩下 有用

唔係囉 有個中學同學又矮又大波 不知幾QQ 溝唔到

我都想摸下大波

毒撚唔好諗咁多 都係訓先

著衫永遠平胸好襯啲

重點就係條女比你既感覺係小女人男人就buy

早抖

直線抽擊 朱古力絲

唔吸引我

都啱

平胸生小朋友會唔會唔夠人奶

生完會大

會唔會叫爸爸

女仔矮又Q其實有吸引力過啲女神 好似係

如果個老豆有肥仔波可能會

睇下吳若希

返學問老師 女人係咪有胸 點解我有兩個爸爸冇媽媽

肥仔波都大過我

用黎分前後

按摩下啦 真係會大啲

講都尾都係要正常樣正常身材

你身材唔正常咩

正常樣 身材走肥is ok

我天生架 由佢啦 有160已經好開心

如果好似肥瓜咁

邊個肥瓜

163 53kg正唔正常

天生都有用 係通乳腺 好似係

我成日接架啦已經

成日按 打錯

youtuber 連登有post屌佢 靠自己人氣將淘寶貨當韓國貨咁賣 食水勁深

男朋友有冇話冇野渣手

唔睇香港youtuber

不要再說了 成日話我細

其實係咪真係有男人唔鐘意大胸

太大好變態咁

有小小似返個女人就ok

無C b都可以夾硬黎

b岩岩好

B夠 A就男人

啱

微凸總好過凹

6點啦我要努力試下訓教啦下次傾啦
早抖咁多位

Nite

講左3個鐘

其實我有啲眼瞓又唔係好想瞓

星期一先訓

咩料 訓教都要派膠

岩岩先起身

早

唉 頭先望到ex個sc story
原來今日係散左嘅一個月
佢竟然會記著
我好似好衰 完全無咗回事

wfc

散左都記係咩概念

早晨阿肥婆

我都唔明 明明係佢好多野唔滿意我
而家又咩意思

仲肥婆 影埋幾重同腳趾啦喎

唉我都係肥婆

你隻腳都好柒下

你唔好咁啦

你個名

今朝番9點半表示好撚眼訓

訓到岩岩先醒

我訓左個半鐘咋 仲要已經賴左半個鐘床

點解仲可以咁精神上連登

好廢

出去食煲仔飯

真係比平時訓足8個鐘無咁攰 好撚賤骨頭
今晚仲要比賽 應該打完就無哂電

有時平時夠訓既話 其實可以好精神

我訓足8個鐘起身都可以好攰好唔精神

我訓左9個鍾

人靚咪得

圖呢

自貼啦你兩個

無圖

你先

無圖阿唔好迫我

咁大家一齊冇

唔想嚇親小朋友

巴打幾大 小朋友

屌都係同年姐

好多小朋友上連登架

我唔係講緊你架拿

hi 我係ipad肥婆正身
借我ac同你地吹水條友坐喺咗對面
我睇到佢啲腳趾

你老母

屌你食屎啦

臭閪收聲啦

做乜春阿

矮撚收聲啦

我係借ac比佢借到佢用我ac po腳趾上嚟嘅人

肥婆收皮啦

#777呀 話你柒呀

1

2

4

10

10連冇難度

好似精神分裂咁

肥婆留名

佢痴線㗎用我ac po腳趾

佢痴線架改個名屈我係iPad肥婆

佢痴線㗎用我ac開po嘅數量就嚟多過我開嘅post

人格分裂 分唔到

佢痴線㗎明明我開啲po咁高質 高質過佢個啲

正身係我
琴日同你地吹水嗰個坐喺我對面

佢痴線㗎po腳趾叫高質

同你傾計嗰個係有肉地
正身嗰個係肥婆

真心定假膠

收皮啦你 我個名都講到明係ipad肥婆

你估下

我分唔到阿

好悶

得喇 總之都係兩個肥婆

程度上嘅分別
正身係大肥婆
琴晚嗰個係肉地(佢自稱

行緊街

我都係

已經行到唔知可以行乜

互爆啦你地

終於收工

咁就浪費左一日

我好仆街咁改咗個pw 等陣考慮下同佢講個新pw

咁改密碼個作用係咩

你地係咪黎搞笑

恐嚇佢 用我ac影腳趾 屌佢老母

報警未

報警告佢露械

佢叫我po多次 比你地嘆下

屌

點解要咁做

好_ 唔想講多次

佢依家覆唔到你地 笑死我

有無諗過我隻眼既感受

佢好想親自再影腳趾上嚟

佢番黎未

Bam圖

聽日返學見到佢再睇下比唔比個新pw佢

ipad肥婆真係好核突

邊個黎 依加係咩情況有冇人可以講我知

我係正身 琴晚嗰個女仔係借我ac
今日成班fd約出嚟 講起連登我就睇佢琴晚用我ac開咩po
見到佢用我ac po佢自己啲腳趾
我地成班狂tease佢 我就玩嘢改咗pw唔比佢用
完

你都係16歲？

大佢一年

咁今晚邊個陪我傾計

你估下我係邊個

ipad肥婆

啱咗

成堆功課未做 又係星期一

無屋企人同寵物陪你咩？

番去做功課唔好上連登啦小妹妹

唔好咁啦巴打 我份工都番到好無奈
共勉之

唔開心咪上黎吹水囉
Btw bo5輸左一場

你到底係邊個

上鑽？

白金咋 今季銀排起身

我得彈性係白金 個人積分上唔到
閒閒都單排點解可以差咁遠

有咩pt好介紹

明明

個人推薦 唔好撚做飲食狗

單排咩rk

銀一阿屌

啱啊 我寧願做賣衫倉務

搵日curry你 路西恩好勁 btw聽日翻早 我屌

巴打幾歲

In過sales 唔請

早抖巴打

我係唔會咁早訓

夠精神架啦你地？

快19

除左起身果一刻有難度之外 基本上都夠精神

Izzue

周圍都請緊人 搵要快遲小小成班考完dse

我實夠訓 我番工番中午3點

Full time

In過I.t啲brand都唔收我 是咪我太柒

係

聽講正常都會請
利申未見過

我忙完今個禮拜 諗住下個禮拜搵
我都好驚佢地考完 我仲難搵工

放幾點

我都想搵 有咩介紹

我以前岩岩夠18果陣係番馬會PT你可以考慮下
我都做左成年先走

屌咁我是咪生得唔正常

啲啊伯陣徐係咪好濃烈

自貼黎睇下先

我染咗頭髮請唔請架

咩色

你唔好太誇張都ok 你智力正常講野無口音都請

陰我唔到嘅 靚仔過 呢個少少咁啦

我都想翻狗會順便戒賭

我唔敢轉工阿 我依度準時番工準時收工
邊度搵 又少野做 我驚我搵唔番

深藍 光啲嘅地方睇先睇得出

兩個都係𡃁妹 𣎴用分得那麼細

我果陣試過幫人落注果陣訓著左

好mk 去做m記啦你

兩舊牛腩

係咪櫃臺個啲位？

我都唔敢染到咁

明明係低調藍 我玩多一個禮拜染返其他色

電話投注唔洗出樣果d

我係豬佢係鴨

番黎啦肥婆

我一路都喺度

我想染灰扮韓仔

mk仔走開啦

豬係有腳指果個？

ff下都路得

乜有人冇腳趾㗎咩

你知道得太多

世事都被我看透了

好無聊阿

後日同個最近幾有興趣嘅男仔first date 好興奮

我本身想瞓 點知唔小心入咗嚟

令唔令仔 高唔高

岩架啦你聽日要番學早小小訓啦今晚唔係好辛苦

應該高我差唔多一個頭 樣就唔差

45分瞓

你係冇腳趾果位？

我諗應該有發展空間.........啩
𣎴過無疾而終係屢見不鮮嘅事，一日未得米都唔會咁開心住

邊個約邊個

我冇影過自己腳趾上嚟

加油絲打 不過第一次date都幾重要

佢成績好到仆街 我約佢教我數 諗起都

我識分你地啦 你會打啲灰尻emoji 係咪好醒

已single咗兩年

一陣佢帶埋啲fd黎就好笑

我冇打開 係咁啱覺得好cute hahaha
其實好易分 佢講嘢咁鳩

我覺得你會分心到完全計唔到數

點先可以同鍾意嘅女仔一齊到

係咪溫書阿我帶左我班朋友一齊黎阿

佢話叫我煮飯仔換佢教我數

出擊左未

表白過兩次 都衰左

其實係搵個藉口約佢

拎開好人卡喎

咁點解仲咁堅持

應該得米啦 book定酒店啦聽日

屌點計數阿 紅都面曬啦

兩個唔同人黎

唉

想搵可以煮飯仔嘅酒店？
trivago

我已經喎記得左以前果種好曖昧既感覺

點爲止噯昧？

未一齊果陣又追緊佢又唔知對方對你有無意思果陣？

其實我自己打完都喺度鳩笑

得啦好好笑阿

對唔住囉

係啊 會點

小弟瞓了 聽朝6半起身

直線抽擊

訓啦牛腩 88

講笑姐

早抖肥妹

好興奮既感覺 唔知

我係豬

早抖 腳趾佬mon住po冇得留言好慘 聽日都係比返個發言權佢啦

豬係有腳趾 鴨係冇？

都有架 好似

叫佢開個acc啦

呢個po係咪冇人

兩個都有腳趾
但豬唔會影自己啲腳趾po上網比人睇

佢叫我比呢個ac佢 叫我開過個

得番我地 有無其他人阿

好一招反客為主

早抖啦豬

1001左咁點算

我居然同個小妹妹傾左一日

發覺個post真係冇人
可能我陣豬除嚇走人

你開過個

喂唔係訓教咩

仲要係個人格分裂嘅小妹妹

你得翻5個鍾訓

唔捨得瞓

我到底做緊乜 我想打LOL阿

撚化我地

而家中學生咁西利架咩唔洗訓

唔準講呢啲

屌 我都想打 老母唔比我打夜機 鵝死我

就黎1001

我下晝見到啲腳趾真係唔知好嬲定好笑

咁大個人都唔比你打機咩情況

當年我係上堂訓

咁我係咪要開新post
我上咗3年高登都未試過有一個po係1001

當年我會忍到放學番去訓

話唔健康

你咁夜訓又會好健康咩

做咩呀巴打

你癲架喎 會專心上堂

一陣先

我玩手機佢唔會知 打機會嘈

啊 聽日大把堂有得瞓

一時時啦 有時忍唔住一扒落去秒睡

咩樹

搞到好似中學生咁

唔通屌尻佢咩

鐘意o左個有男朋友o既女仔
好痛苦

唔理照打

我想學打機 好似會多啲共同話題
但我依家嗰件完全係讀書人

帽子戲法？

有無故仔聽

同我一齊打

我小學已經日日打機架啦喎 我改唔到